陳偉霆/100毛，邊個先係兩燈仔代表作？

一個燈到上福布斯
一個燈到上市仲要有機會做集資王

逢反必紅